來自數碼星宿

遇上各好友

就與蔥蔥將智識接收

學理永不夠

你

Come and Join us, be Our Friends

放學ICU

學問與趣事互聯聊天室

想博學有潮流新資通通要看為自己加Fun

首歌好似係王祖藍唱 6年了

=.=

圓圓圓籃球！

長傳橫傳進攻！

白日夢內像是全無管制

yr2了 依家仲識背

多美麗 靠人聯想精靈雙眼看東西

我應該同你差唔多大